我最不想做的就是在酒店房间里呆上一段时间，因为我不可避免地会想要打个盹。 克服时差反应的有效方法瑞秋·金| 2020年12月27日|财富 
 我不认为他们会选择等到《政治报道》结束了漫长的冬眠，但我怀疑他们可能是这样做的。 政治报道:雪莉·韦伯的继任者斯科特·刘易斯2020年12月26日圣地亚哥之声报道 
 鸵鸟(Ostrich)公司几年前推出了一款非常反社会的午睡枕头，现在它又推出了一款适度反社会的眼罩。 给你认识的压力最大的人的礼物瑞秋·费尔特曼| 2020年12月15日|大众科学 
 队里很多人要么打了个盹，要么忙着调自行车。 骑自行车穿越美国如何形成不可能的友谊|拉菲乔瓦塔尼安| 2020年10月8日|户外在线 
 美国国家图书基金会(National Book Foundation)执行董事丽莎·卢卡斯(Lisa Lucas)最近注意到自己在Twitter上习惯的改变，她说:“在过去，我们从来都不是午睡的人，但现在我们发现自己在午睡。” 为什么你不应该为在家里工作时打盹而感到内疚 
 你会喝下它，然后“打个盹，然后你会感觉很好，”一位新闻代理说。 史上最疯狂的宿醉疗法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 也许他一直在吃保罗相对年轻的东西，保罗这时似乎需要长时间的午睡。 米奇·麦康奈尔的大日子:一只乌龟晒自己|奥利维亚·努兹| 2014年11月4日|每日野兽 
 研究人员发现，长时间的午睡——两小时或更长时间——可以显著提高长达24小时的警觉性。 13个最好的午睡小贴士2014年8月12日|每日野兽 
 那么，怎样才能充分利用宝贵的午睡时间呢? 13个最好的午睡小贴士2014年8月12日|每日野兽 
 “咖啡因小憩”，即快速喝一杯含咖啡因的东西，然后小睡一会，效果比小睡或咖啡因都好。 13个最好的午睡小贴士2014年8月12日|每日野兽 
 他想吃多少就吃多少，然后，因为他总是在吃完之后感到困倦，他想他应该躺下睡个午觉。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 然后是晚餐和在树下小睡，直到下午晚些时候，工作又开始了。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 然而，当教堂的钟声响起时，她正在温暖的床上转过身去，又打了个盹。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 到了他该睡午觉的时候，妈妈去叫他，她注意到很多蒲公英都不见了。 《育儿室》1873年8月第十四卷 2号|各种 
 他发现他的法官在图书室的炉火前打盹醒来，正在掸掉胡子上的面包屑。 祖先|格特鲁德阿瑟顿